 \debutannexes
\annexe{First Appendix } \label{appendix:one}

Nam commodo nonummy felis. Vestibulum ante ipsum primis in
faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nam
sapien. Maecenas quis velit in nisl vestibulum aliquam. Maecenas
orci tortor, hendrerit vel, aliquam semper, aliquam eu, quam.
Vestibulum wisi metus, dapibus in, scelerisque quis, tincidunt et,
tellus. Pellentesque fermentum blandit neque. Donec sapien nibh,
lobortis eu, egestas quis, rutrum a, metus. Donec elementum. Lorem
ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.



\begin{table}[h]
\begin{center}
\begin{tabular}{|l|l|r|l|}
\hline
lattice & $d$ & $q$ & $T_{\rm mf}/T_c$ \\
\hline
square & 2 & 4 & 1.763 \\
\hline
triangular & 2 & 6 & 1.648 \\
\hline
diamond & 3 & 4 & 1.479 \\
\hline
simple cubic & 3 & 6 & 1.330 \\
\hline
bcc & 3 & 8 & 1.260 \\
\hline
fcc & 3 & 12 & 1.225 \\
\hline
\end{tabular}
\caption{\label{tab:5/tc}Aliquam sodales, lacus quis accumsan
facilisis}
\end{center}
\end{table}

Pellentesque id sem convallis sapien ultrices pharetra. Praesent
augue urna, placerat et, tempus non, tristique laoreet, leo.
Mauris pharetra turpis id sapien. Nunc molestie. Donec purus
turpis, fermentum ut, euismod vitae, posuere ac, sapien. Ut ac
arcu nec erat condimentum tempor. Donec nisl nisl, tristique quis,
aliquet id, ornare a, purus. Vestibulum dui nibh, fringilla eget,
vehicula id, rhoncus sit amet, diam. Aenean tortor odio, interdum
a, bibendum non, faucibus non, tellus. Duis sodales. Donec nibh.
Suspendisse dignissim porttitor lorem. Aliquam scelerisque tempor
augue. Maecenas ornare est eget purus congue vulputate. Mauris
orci dolor, rutrum eget, elementum sed, suscipit sit amet, magna.
Suspendisse potenti. Vivamus tincidunt. In hac habitasse platea
dictumst. Maecenas cursus mi quis risus. Nulla fermentum pharetra
felis.

Nullam dolor sem, aliquam sit amet, ornare at, tristique id,
magna. Morbi consectetuer. Quisque in odio. Phasellus nonummy
auctor nibh. Ut vehicula lacus a leo. Cras quam. Fusce pede. Ut
condimentum odio nec tortor. Phasellus ut velit. Sed ut odio.
Proin ut risus. Phasellus consequat, odio at congue tempus, lorem
augue hendrerit ligula, in interdum ante augue iaculis metus.
Proin ornare bibendum erat. Donec nisl lacus, luctus in, ornare a,
euismod vel, ligula. Curabitur vel leo. Sed malesuada lectus id
nulla. Quisque dignissim lacus ut dui. Cras suscipit odio id
augue. Donec dictum blandit dolor.
